【17:29】想問呢啲係警察定鬼?

17:29
圖片下方有10幾個黑衫捉住手足，然後防暴推進，拉咗好多人。

呢班捉人嘅係咪警察?